// creating an array and passing the number, questions, options, and answers
let questions = [
    {
    numb: 1,
    question: "Cila nga këto Gjuhë koduese është gjuhë programuese?",
    answer: "Java Script",
    options: [
      "CSS(Cascading Stle Sheets)",
      "Java Script",
      "HTML(HyperText Markup Language)",
      "React"
    ]
  },
    {
    numb: 2,
    question: "CSS përdoret më së shumti për___?",
    answer: "të stiluar dokumentin e web faqes",
    options: [
      "të krijuar dokumente elektronike",
      "krijimin e një programi për android",
      "krijimin e një loje në IOS",
      "të stiluar dokumentin e web faqes"
    ]
  },
    {
    numb: 3,
    question: 'Për çfarë është e njohur më së shumti"Java" ?',
    answer: "Për krijimin e aplikacioneve të ndryshme",
    options: [
      "Për krijimin e aplikacioneve të ndryshme",
      "Për intelegjencë artficiale",
      "Zhvillimin e uebit",
      "Asnjë nga këto më lartë"
    ]
  },
    {
    numb: 4,
    question: "Cila është gjuha programuese më e përhapur në botë ?",
    answer: "Python",
    options: [
      "Java",
      "Java Script",
      "Python",
      "C++"
    ]
  },
    {
    numb: 5,
    question: "Cila është gjuha programuese më e vjetër që përdoret ende?",
    answer: "Fortran",
    options: [
      "Kobol",
      "Fortran",
      "C#",
      "Lisp"
    ]
  },
    {
    numb: 6,
    question: "Cilat nga këto nuk janë gjëra elementare të pragramimit?",
    answer: "Web Sites",
    options: [
      "Variables",
      "Data Types",
      "Funcions",
      "Web Sites"
    ]
  },
    {
    numb: 7,
    question: "Për cilin sistem operativ përdoret Programi 'Swift'?",
    answer: "IOS",
    options: [
      "IOS",
      "Android",
      "Windows",
      "Asnjera nga këto më lartë"
    ]
  },
    {
    numb: 8,
    question: "Në cilën gjuhë progrmuese është shkruar 'Google Chrome'?",
    answer: "C++",
    options: [
      "Java Script",
      "C#",
      "C++",
      "Java"
    ]
  },
    {
    numb: 9,
    question: "Në cilën gjuhë programuese është shkruar kryesisht 'Facebook' në front end?",
    answer: "PHP",
    options: [
      "PHP",
      "Python",
      "C++",
      "JavaScript"
    ]
  },
    {
    numb: 10,
    question: "Në cilin vitë gjuha e parë programuese u formua?",
    answer: "1949",
    options: [
      "1968",
      "1957",
      "1949",
      "1976"
    ]
  },
  


 

   
  // you can uncomment the below codes and make duplicate as more as you want to add question
  // but remember you need to give the numb value serialize like 1,2,3,5,6,7,8,9.....
  //   {
  //   numb: 6,
  //   question: "Your Question is Here",
  //   answer: "Correct answer of the question is here",
  //   options: [
  //     "Option 1",
  //     "option 2",
  //     "option 3",
  //     "option 4"
  //   ]
  // },
];